【制裁】有無啲咩高調慶祝活動

比我地既盟友知
我地喜迎制裁

pls pin good post ar
Report 戰線咁好玩, 大家一齊join

celebrate on Internet first la, Twitter reddit and other social media all needs you ar